大家細個有冇經歷過啲靈異事件

我5歲嘅時候一個好惜我嘅屋企人過咗身,跟住過幾日喺佢間房嘅鏡度見到佢。我仲好記得我唔懂事以為佢喺鏡裡面仲想伸手摸佢,而且行咗去鏡後面睇佢有冇喺後面。

後尾連續幾年都發同一個噩夢,feel到有人喺我訓教時拉我對腳,搞到我習慣用被包住腳先可以安心訓。

唔知各位有啲咩特別經驗

推